旺角出斧頭幫，大家小心

顛到可以就咁拎住行行企企🤦🏻‍♂

砵蘭街係咪想俾人裝修

痴撚線

我住附近 好似有人俾人斬 唔知係咪手足

差佬，出嚟洗地喇

這種情況出現應該馬上集結兄弟不由分說上前將佢哋 打低 佢都係得嗰幾個人

支那狗黎??

我睇唔到有人拎攻擊性武器

一見到這種人就要先發制人不要等佢哋喐手先等喺我哋屋手將佢打底先

邊飯架？
想知佢地屋企同鋪頭

一支穿雲箭 千軍萬馬來相見

唔敢落去 冇手足喺附近

尋晚唔撚出黎?
依家先出係度刷存在?

啲防暴嚟咗 總要喺正我樓下

咩料

斧頭勁定火魔勁

樵夫 係鄉下出黎嘟

班支那狗黎執垃圾

喺個冇人時段出，有咩意思

好耐啦.
黑道..

攞威

蟹油挽fa嘛，蟹油fa lue嘛

見到呢d唔遮樣既傻閪緊係唔好硬拼啦
影佢相先，再起佢底，睇佢有咩物業咯，大家咪幫手裝修囉